黑警係咪唔中意市民就可以唔理佢地

我地市民先係你老細
邊個出糧俾你地
納稅人呀
打示威者又唔見你地不合作
見到市民俾人打就識不合作
見到黑社會更加係合作無間
咩世界
離哂譜

口口聲聲話打份工
應做唔做

若果黑警係打份工
你地點解用咁高武力既武器打示威者
仲要可以描準示威者個頭

但你地同時打份工
又可以扮睇唔到黑社會既人
同黑社會合作
呢d唔係叫打份工
呢d叫欺善怕惡

就算做sales
俾大陸人無理取鬧
我地都要服務佢地
最多係按章工作
係按。章。工。作
唔係可以遲30分鐘做野
呢d叫賤格

一係你就唔好出糧
唔好同我講老細叫我做所以做
若果老細叫我做我唔想做既野
1.按章工作
2.不合作地工作（就好似你地見到黑社會對市民一樣）
3.辭職
大把人頂唔順老細所以辭職

唔該班黑警唔好好似小學生咁
感情用事
谷精上腦咁既款
無理取鬧
唔想俾人閙係毅進仔
就唔該諗清楚先好講野

黑警讀屎片大

依家係高層次d，究竟警察執法執得啱唔啱，有無跟例帶委任證，有無跟例唔準打頭等等
而唔係佢喺唔喺度，咁低層次既基本問題

即使要討論呢個低級層次既問題，佢地玩嘢收醫院警崗，醫生都照樣會救警察，但係警察就唔理會

無論係咩人，醫生都要救，警察都係

d人成日話無事話人黑警，有事就999
都on撚9

我怕講到咁深佢地唔明
之前話佢地係狗真係錯哂
佢地連狗都不如
佢地係屎
警屎

可不可以不服務警察及他們的家人？

話佢地黑警巳經俾面佢地
仲想點？
香港人一向用好多花名
港女
毒男
鬼仔
心靈咁脆弱唔好做警察
小學生都堅強過你地班警屎

套用佢地既低能邏輯就可以
不過我地係人就唔好學喇

唔好再同我講係打份工
你地唔係打份工
你地係奴隸
係只係識聽主人講野既狗屎

警屎